// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dgrid/extensions/nls/pagination":{status:"${start} - ${end} of ${total} results",gotoFirst:"Go to first page",gotoNext:"Go to next page",gotoPrev:"Go to previous page",gotoLast:"Go to last page",gotoPage:"Go to page",jumpPage:"Jump to page",rowsPerPage:"Number of rows per page",_localized:{}},"esri/dijit/analysis/nls/DataStoreSelect":{relationalDS:"Relacional",spatialDS:"Espaciotemporal",agsDataStore:"ArcGIS Data Store",bdfsTemplates:"Big Data File Share Output Templates",_localized:{}},
"esri/dijit/analysis/nls/BrowseLayerMixin":{defaultAnaysisLayerTitle:"Trieu una capa d'an\u00e0lisi del Living Atlas",customAnalysisLayerTitle:"Trieu la capa d'an\u00e0lisi",searchPlaceholderText:"Cerca capes d'an\u00e0lisi del Living Atlas",searchCustomPlaceholderText:"Cerca capes d'an\u00e0lisi",mainActionTitle:"Selecciona",customActionName:"Selecciona i afegeix al mapa",customeSectionName:"Capes d'an\u00e0lisi del Living Atlas",Categories:"Categories",boundaries:"Fronteres",places:"Llocs",boundariesAndPlaces:"Fronteres i llocs",
hexbins:"Bins hexagonals",transportation:"Transport",point:"Capes de punts",line:"Capes de polil\u00ednies",polygon:"Capes de pol\u00edgons",pointFilterName:"Punt",lineFilterName:"Polil\u00ednia",polygonFilterName:"Pol\u00edgon",multiPointFilterName:"Multipunts",geometryFilterName:"Geometria",featureLayerName:"Capa d'entitats",tableLayerName:"Taula",itemTypeFilterName:"Tipus d'element",instantFilterName:"Instant",intervalFilterName:"Interval",timeFilterName:"Temps",edit:"Edici\u00f3",boundaryLayers:"Capes de l\u00edmit d'Esri",
customAnalysisGroupName:"Grup d'an\u00e0lisi de l'organitzaci\u00f3",_localized:{}},"widgets/Visibility/nls/strings":{_widgetLabel:"Visibilitat",observerLocation:"Ubicaci\u00f3 de l'observador",formatIconTooltip:"Entrada de format",addPointToolTip:"Afegeix una ubicaci\u00f3 de l'observador",fieldOfView:"Camp de visi\u00f3",useMilsText:"Utilitza mil\u00b7liradians per als angles",observerHeight:"Altura de l'observador",minObsDistance:"Dist\u00e0ncia observable m\u00edn.",maxObsDistance:"Dist\u00e0ncia observable m\u00e0x.",
taskURLError:"El fitxer de configuraci\u00f3 del widget cont\u00e9 una URL inaccessible. Consulteu l'administrador del sistema",taskURLInvalid:"La tasca de geoprocessament configurada amb aquest widget no \u00e9s v\u00e0lida. Consulteu l'administrador del sistema",viewshedError:"S'ha produ\u00eft un error en crear la visibilitat. Comproveu que la ubicaci\u00f3 de l'observador es trobi dins de l'extensi\u00f3 de la superf\u00edcie d'elevaci\u00f3.\x3c/p\x3e",validationError:"\x3cp\x3eAl formulari de creaci\u00f3 de la visibilitat falten par\u00e0metres o n'hi ha que no s\u00f3n v\u00e0lids. Comproveu el seg\u00fcent:\x3c/p\x3e\x3cul\x3e\x3cli\x3eS'ha definit una ubicaci\u00f3 de l'observador.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eEl camp de visi\u00f3 de l'observador no \u00e9s 0.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eL'altura de l'observador cont\u00e9 un valor v\u00e0lid.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eLes dist\u00e0ncies observables m\u00ednima i m\u00e0xima contenen valors v\u00e0lids.\x3c/li\x3e\x3c/ul\x3e",
comfirmInputNotation:"Confirma la notaci\u00f3 d'entrada",notationsMatch:"notacions que coincideixen amb la vostra entrada, confirmeu quina voleu utilitzar:",createBtn:"Crea",clearBtn:"Esborra",setCoordFormat:"Defineix la cadena de format de coordenades",prefixNumbers:'Afegeix el prefix "+/-" als nombres positius i negatius',parseCoordinatesError:"No es poden analitzar les coordenades. Comproveu l'entrada.",cancelBtn:"Cancel\u00b7la",applyBtn:"Aplica",invalidMessage:"Introdu\u00efu un valor num\u00e8ric.",
observerRangeMessage:"Altura de l'observador no v\u00e0lida",minimumRangeMessage:"Interval observable m\u00ednim no v\u00e0lid",maximumRangeMessage:"L'interval observable m\u00e0xim ha de ser m\u00e9s gran que l'interval observable m\u00ednim i no pot tenir m\u00e9s de ${limit} ${units}.",portalURLError:"La URL de la vostra organitzaci\u00f3 de l'ArcGIS Online o del Portal for ArcGIS no s'ha configurat. Consulteu l'administrador del sistema",privilegeError:"El vostre rol d'usuari no pot executar l'an\u00e0lisi. Per poder-lo executar, l'administrador de l'organitzaci\u00f3 us ha d'atorgar uns \x3ca href\x3d\"http://doc.arcgis.com/en/arcgis-online/reference/roles.htm\" target\x3d\"_blank\"\x3epermisos\x3c/a\x3e determinats.",
noServiceError:"El servei d'an\u00e0lisi d'elevaci\u00f3 no est\u00e0 disponible. Consulteu les configuracions de la vostra organitzaci\u00f3 de l'ArcGIS Online o del Portal for ArcGIS.",pointToolTooltip:"Feu clic per afegir la ubicaci\u00f3 de l'observador",degreesLabel:"graus",milsLabel:"mil\u00b7liradians",DD:"DD",DDM:"DDM",DMS:"DMS",DDRev:"DDRev",DDMRev:"DDMRev",DMSRev:"DMSRev",USNG:"USNG",MGRS:"MGRS",UTM_H:"UTM (H)",UTM:"UTM",GARS:"GARS",GEOREF:"GEOREF",DDLatLongNotation:"Graus decimals: latitud/longitud",
DDLongLatNotation:"Graus decimals: longitud/latitud",DDMLatLongNotation:"Graus minuts decimals: latitud/longitud",DDMLongLatNotation:"Graus minuts decimals: longitud/latitud",DMSLatLongNotation:"Graus minuts segons: latitud/longitud",DMSLongLatNotation:"Graus minuts segons: longitud/latitud",GARSNotation:"GARS",GEOREFNotation:"GEOREF",MGRSNotation:"MGRS",USNGNotation:"USNG",UTMBandNotation:"UTM: lletra de banda",UTMHemNotation:"UTM: hemisferi (N/S)",_localized:{}}});