// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"Negreta",copy:"Copia",cut:"Retalla","delete":"Suprimeix",indent:"Sagnat",insertHorizontalRule:"Regla horitzontal",insertOrderedList:"Llista numerada",insertUnorderedList:"Llista de vinyetes",italic:"Cursiva",justifyCenter:"Alineaci\u00f3 centrada",justifyFull:"Justifica",justifyLeft:"Alineaci\u00f3 a l'esquerra",justifyRight:"Alineaci\u00f3 a la dreta",outdent:"Sagnat a l'esquerra",paste:"Enganxa",redo:"Ref\u00e9s",removeFormat:"Elimina el format",selectAll:"Selecciona-ho tot",
strikethrough:"Ratllat",subscript:"Sub\u00edndex",superscript:"Super\u00edndex",underline:"Subratllat",undo:"Desf\u00e9s",unlink:"Elimina l'enlla\u00e7",createLink:"Crea un enlla\u00e7",toggleDir:"Inverteix la direcci\u00f3",insertImage:"Insereix imatge",insertTable:"Insereix/edita la taula",toggleTableBorder:"Inverteix els contorns de taula",deleteTable:"Suprimeix la taula",tableProp:"Propietat de taula",htmlToggle:"Font HTML",foreColor:"Color de primer pla",hiliteColor:"Color de fons",plainFormatBlock:"Estil de par\u00e0graf",
formatBlock:"Estil de par\u00e0graf",fontSize:"Mida del tipus de lletra",fontName:"Nom del tipus de lletra",tabIndent:"Sagnat",fullScreen:"Commuta pantalla completa",viewSource:"Visualitza font HTML",print:"Imprimeix",newPage:"P\u00e0gina nova",systemShortcut:"L'acci\u00f3 \"${0}\" \u00e9s l'\u00fanica disponible al navegador utilitzant una drecera del teclat. Utilitzeu ${1}.",ctrlKey:"control+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"dojo/cldr/nls/islamic":{"dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","days-standAlone-short":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),
"months-format-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"field-second-relative+0":"now","quarters-standAlone-narrow":["1","2","3","4"],"field-weekday":"Day of the Week","field-wed-relative+0":"this Wednesday","field-wed-relative+1":"next Wednesday","dateFormatItem-GyMMMEd":"G y MMM d, E","dateFormatItem-MMMEd":"MMM d, E",eraNarrow:["AH"],"field-tue-relative+-1":"last Tuesday","days-format-short":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}","dateFormat-long":"G y MMMM d",
"field-fri-relative+-1":"last Friday","field-wed-relative+-1":"last Wednesday","months-format-wide":"Muharram;Safar;Rabi\u02bb I;Rabi\u02bb II;Jumada I;Jumada II;Rajab;Sha\u02bbban;Ramadan;Shawwal;Dhu\u02bbl-Qi\u02bbdah;Dhu\u02bbl-Hijjah".split(";"),"dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y QQQ","dateTimeFormat-medium":"{1} {0}","dayPeriods-format-wide-pm":"PM","dateFormat-full":"G y MMMM d, EEEE","dateFormatItem-yyyyMEd":"GGGGG y-MM-dd, E","field-thu-relative+-1":"last Thursday","dateFormatItem-Md":"MM-dd",
"dayPeriods-format-abbr-am":"AM","dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-wide-noon":"noon","field-era":"Era","months-standAlone-wide":"Muharram;Safar;Rabi\u02bb I;Rabi\u02bb II;Jumada I;Jumada II;Rajab;Sha\u02bbban;Ramadan;Shawwal;Dhu\u02bbl-Qi\u02bbdah;Dhu\u02bbl-Hijjah".split(";"),"timeFormat-short":"HH:mm","quarters-format-wide":["Q1","Q2","Q3","Q4"],"timeFormat-long":"HH:mm:ss z","field-year":"Year","dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}","field-hour":"Hour",
"months-format-abbr":"Muh.;Saf.;Rab. I;Rab. II;Jum. I;Jum. II;Raj.;Sha.;Ram.;Shaw.;Dhu\u02bbl-Q.;Dhu\u02bbl-H.".split(";"),"field-sat-relative+0":"this Saturday","field-sat-relative+1":"next Saturday","timeFormat-full":"HH:mm:ss zzzz","dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","field-day-relative+0":"today","field-thu-relative+0":"this Thursday","field-day-relative+1":"tomorrow","field-thu-relative+1":"next Thursday","dateFormatItem-GyMMMd":"G y MMM d","dateFormatItem-H":"HH","months-standAlone-abbr":"Muh.;Saf.;Rab. I;Rab. II;Jum. I;Jum. II;Raj.;Sha.;Ram.;Shaw.;Dhu\u02bbl-Q.;Dhu\u02bbl-H.".split(";"),
"quarters-format-abbr":["Q1","Q2","Q3","Q4"],"quarters-standAlone-wide":["Q1","Q2","Q3","Q4"],"dateFormatItem-Gy":"G y","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"G y MMM d, E","dateFormatItem-M":"L","days-standAlone-wide":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"dateFormatItem-yyyyMMM":"G y MMM","dateFormatItem-yyyyMMMd":"G y MMM d","dayPeriods-format-abbr-noon":"noon","timeFormat-medium":"HH:mm:ss","field-sun-relative+0":"this Sunday","dateFormatItem-Hm":"HH:mm","field-sun-relative+1":"next Sunday","quarters-standAlone-abbr":["Q1",
"Q2","Q3","Q4"],eraAbbr:["AH"],"field-minute":"Minute","field-dayperiod":"Dayperiod","days-standAlone-abbr":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-ms":"mm:ss","quarters-format-narrow":["1","2","3","4"],"field-day-relative+-1":"yesterday","dateTimeFormat-long":"{1} {0}","dayPeriods-format-narrow-am":"a","dateFormatItem-h":"h a","dateFormatItem-MMMd":"MMM d","dateFormatItem-MEd":"MM-dd, E","dateTimeFormat-full":"{1} {0}","field-fri-relative+0":"this Friday",
"field-fri-relative+1":"next Friday","field-day":"Day","days-format-wide":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),"field-zone":"Zone","months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"dateFormatItem-y":"G y","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","field-year-relative+-1":"last year","field-month-relative+-1":"last month","dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","dateFormatItem-hm":"h:mm a","dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-abbr-pm":"PM",
"days-format-abbr":"Sun Mon Tue Wed Thu Fri Sat".split(" "),eraNames:["AH"],"days-format-narrow":"SMTWTFS".split(""),"dateFormatItem-yyyyMd":"GGGGG y-MM-dd","field-month":"Month","days-standAlone-narrow":"SMTWTFS".split(""),"dateFormatItem-MMM":"LLL","field-tue-relative+0":"this Tuesday","field-tue-relative+1":"next Tuesday","dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-wide-am":"AM","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})",
"dateFormatItem-EHm":"E HH:mm","field-mon-relative+0":"this Monday","field-mon-relative+1":"next Monday","dateFormat-short":"GGGGG y-MM-dd","dateFormatItem-EHms":"E HH:mm:ss","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dayPeriods-format-narrow-noon":"n","field-second":"Second","field-sat-relative+-1":"last Saturday","field-sun-relative+-1":"last Sunday","field-month-relative+0":"this month","field-month-relative+1":"next month","dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateFormatItem-Ed":"d, E","field-week":"Week",
"dateFormat-medium":"G y MMM d","field-week-relative+-1":"last week","field-year-relative+0":"this year","dateFormatItem-yyyyM":"GGGGG y-MM","field-year-relative+1":"next year","dayPeriods-format-narrow-pm":"p","dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y QQQQ","dateTimeFormat-short":"{1} {0}","dateFormatItem-Hms":"HH:mm:ss","dateFormatItem-hms":"h:mm:ss a","dateFormatItem-GyMMM":"G y MMM","field-mon-relative+-1":"last Monday","dateFormatItem-yyyy":"G y","field-week-relative+0":"this week","field-week-relative+1":"next week",
_localized:{}},"dijit/_editor/nls/FontChoice":{fontSize:"Mida",fontName:"Tipus de lletra",formatBlock:"Format",serif:"serif","sans-serif":"sans-serif",monospace:"monoespai",cursive:"Cursiva",fantasy:"Fantasia",noFormat:"Cap",p:"Par\u00e0graf",h1:"T\u00edtol",h2:"Subt\u00edtol",h3:"Subsubt\u00edtol",pre:"Format previ",1:"xx-petit",2:"x-petit",3:"petit",4:"mitj\u00e0",5:"gran",6:"x-gran",7:"xx-gran",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Preview":{preview:"Visualitzaci\u00f3 pr\u00e8via",_localized:{}},
"dojox/editor/plugins/nls/FindReplace":{findLabel:"Cerca:",findTooltip:"Especifiqueu el text que voleu trobar",replaceLabel:"Substitueix per:",replaceTooltip:"Especifiqueu el text amb qu\u00e8 el voleu substituir",findReplace:"Cerca i substitueix",matchCase:"Coincid\u00e8ncia de maj\u00fascules i min\u00fascules",matchCaseTooltip:"Coincid\u00e8ncia de maj\u00fascules i min\u00fascules",backwards:"Cap enrere",backwardsTooltip:"Cerca text cap enrere",replaceAllButton:"Substitueix tot",replaceAllButtonTooltip:"Substitueix tot el text",
findButton:"Cerca",findButtonTooltip:"Troba el text",replaceButton:"Substitueix",replaceButtonTooltip:"Substitueix el text",replaceDialogText:"S'han substitu\u00eft ${0} aparicions.",eofDialogText:"Darrera aparici\u00f3 ${0}",eofDialogTextFind:"trobat",eofDialogTextReplace:"substitu\u00eft",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/PasteFromWord":{pasteFromWord:"Enganxa des de Word",instructions:"Enganxa el contingut de Word al quadre de text seg\u00fcent. Un cop esteu satisfets amb el contingut que voleu inserir, feu clic al bot\u00f3 Enganxa. Per cancel\u00b7lar la inserci\u00f3 de text, feu clic al bot\u00f3 Cancel\u00b7la.",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/InsertAnchor":{insertAnchor:"Insereix una \u00e0ncora",title:"Propietats de l'\u00e0ncora",anchor:"Nom:",text:"Descripci\u00f3:",set:"Defineix",cancel:"Cancel\u00b7la",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Blockquote":{blockquote:"Blockquote",_localized:{}},"widgets/SmartEditor/setting/nls/strings":{layersPage:{allLayers:"Totes les capes",title:"Seleccioneu una plantilla per crear entitats",generalSettings:"Configuraci\u00f3 general",layerSettings:"Configuraci\u00f3 de capa",
smartActionsTabTitle:"Accions intel\u00b7ligents",attributeActionsTabTitle:"Accions d'atributs",presetValueText:"Defineix els valors predefinits",geocoderSettingsText:"Configuraci\u00f3 del geocodificador",editDescription:"Proporcioneu text de visualitzaci\u00f3 per a la subfinestra d'edici\u00f3",editDescriptionTip:"Aquest text es mostra sobre el selector de plantilles. Deixeu-lo en blanc si no voleu utilitzar cap text.",promptOnSave:"Sol\u00b7licitud per desar edicions no desades quan es tanca el formulari o es canvia al seg\u00fcent registre.",
promptOnSaveTip:"Visualitzeu una sol\u00b7licitud quan l'usuari faci clic a Tanca o navegui al seg\u00fcent registre editable si l'entitat actual t\u00e9 edicions sense desar.",promptOnDelete:"Demana confirmaci\u00f3 quan se suprimeixi un registre.",promptOnDeleteTip:"Visualitzeu una sol\u00b7licitud quan l'usuari faci clic a Suprimeix per confirmar l'acci\u00f3.",removeOnSave:"Elimineu l'entitat de la selecci\u00f3 en desar.",removeOnSaveTip:"Opci\u00f3 per eliminar l'entitat del conjunt de selecci\u00f3 en desar el registre. Si \u00e9s l'\u00fanic registre seleccionat, la subfinestra torna a canviar a la p\u00e0gina de la plantilla.",
useFilterEditor:"Utilitza el filtre de plantilla d'entitat",useFilterEditorTip:"Opci\u00f3 per utilitzar el selector de plantilles de filtre que permet veure la plantilla d'una capa o cercar plantilles pel nom.",displayShapeSelector:"Mostra les opcions de dibuix",createNewFeaturesFromExisting:"Permet que l'usuari cre\u00ef noves entitats a partir d'entitats existents",createNewFeaturesFromExistingTip:"Opci\u00f3 per permetre que l'usuari copi\u00ef una entitat existent per crear entitats noves",copiedFeaturesOverrideDefaults:"Els valors de les entitats copiades invaliden els valors per defecte",
copiedFeaturesOverrideDefaultsTip:"Els valors de les entitats copiades invalidaran els valors de la plantilla per defecte nom\u00e9s per als camps coincidents",displayShapeSelectorTip:"Opci\u00f3 per mostrar una llista d'opcions de dibuix v\u00e0lides per a la plantilla seleccionada.",displayPresetTop:"Mostra la llista de valors predefinits a sobre",displayPresetTopTip:"Opci\u00f3 per mostrar la llista de valors predefinits sobre el selector de plantilles.",listenToGroupFilter:"Aplica valors de filtre del widget Filtre de grup als camps predefinits",
listenToGroupFilterTip:"Quan s'apliqui un filtre al widget Filtre de grup, apliqueu el valor a un camp coincident de la llista de valors predefinits.",keepTemplateActive:"Mant\u00e9n activa la plantilla seleccionada",keepTemplateActiveTip:"Quan es mostri el selector de plantilles, si hi ha una plantilla seleccionada anteriorment, torneu a seleccionar-la.",geometryEditDefault:"Habilita l'edici\u00f3 de geometria per defecte",autoSaveEdits:"Desa l'entitat nova autom\u00e0ticament",enableAttributeUpdates:"Mostra el bot\u00f3 d'actualitzaci\u00f3 d'accions d'atributs quan l'opci\u00f3 d'edici\u00f3 de la geometria estigui activa",
enableAutomaticAttributeUpdates:"Crida autom\u00e0ticament l'acci\u00f3 d'atribut despr\u00e9s de l'actualitzaci\u00f3 de la geometria",enableLockingMapNavigation:"Habilita el bloqueig de la navegaci\u00f3 pel mapa",enableMovingSelectedFeatureToGPS:"Habilita el moviment de l'entitat de punt seleccionada a la ubicaci\u00f3 GPS",enableMovingSelectedFeatureToXY:"Habilita el moviment de l'entitat de punt seleccionada a la ubicaci\u00f3 XY",featureTemplateLegendLabel:"Configuraci\u00f3 del valors de Plantilla d'entitats i Filtre",
saveSettingsLegendLabel:"Desa la configuraci\u00f3",geometrySettingsLegendLabel:"Configuraci\u00f3 de la geometria",buttonPositionsLabel:"Posici\u00f3 dels botons Desa, Suprimeix, Enrere i Esborra",belowEditLabel:"A sota d'Edita el formulari",aboveEditLabel:"A sobre d'Edita el formulari",layerSettingsTable:{allowDelete:"Permet la supressi\u00f3",allowDeleteTip:"Permet la supressi\u00f3: opci\u00f3 que permet que l'usuari suprimeixi una entitat; est\u00e0 deshabilitada si la capa no admet supressions",
edit:"Editable",editTip:"Editable: opci\u00f3 per incloure la capa al widget",label:"Capa",labelTip:"Capa: nom de la capa tal com est\u00e0 definida al mapa",update:"Deshabilita l'edici\u00f3 de geometria",updateTip:"Deshabilita l'edici\u00f3 de geometria: opci\u00f3 per deshabilitar la funci\u00f3 per moure la geometria un cop inserida o per moure-la a una entitat existent",allowUpdateOnly:"Nom\u00e9s actualitzar",allowUpdateOnlyTip:"Nom\u00e9s actualitzar: opci\u00f3 per permetre \u00fanicament la modificaci\u00f3 d'entitats existents; est\u00e0 activada per defecte i es desactiva si la capa no admet la creaci\u00f3 d'entitats noves",
fieldsTip:"Modifica els camps que s'han d'editar i defineix els atributs intel\u00b7ligents",actionsTip:"Accions: opci\u00f3 per editar els camps o accedir a capes o taules relacionades",description:"Descripci\u00f3",descriptionTip:"Descripci\u00f3: opci\u00f3 que permet introduir text perqu\u00e8 es mostri a la part superior de la p\u00e0gina d'atributs.",relationTip:"Visualitza capes i taules relacionades"},editFieldError:"Les modificacions de camps i els atributs intel\u00b7ligents no estan disponibles per a les capes que no es poden editar",
noConfigedLayersError:"L'Editor intel\u00b7ligent necessita una o m\u00e9s capes editables",toleranceErrorMsg:"Valor de Toler\u00e0ncia d'intersecci\u00f3 per defecte no v\u00e0lid"},editDescriptionPage:{title:"Defineix el text de descripci\u00f3 general de l'atribut de \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e "},fieldsPage:{title:"Configura els camps de \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",copyActionTip:"Accions d'atributs",editActionTip:"Accions intel\u00b7ligents",description:"Utilitzeu el bot\u00f3 d'edici\u00f3 d'accions per activar els atributs intel\u00b7ligents en una capa. Els atributs intel\u00b7ligents poden exigir, amagar o deshabilitar un camp en funci\u00f3 dels valors dels altres camps. Utilitzeu el bot\u00f3 de c\u00f2pia d'accions per activar i definir l'origen del valor del camp per intersecci\u00f3, adre\u00e7a, coordenades i valor predefinit.",
fieldsNotes:"* \u00c9s un camp obligatori. Si desactiveu la visualitzaci\u00f3 d'aquest camp i la plantilla d'edici\u00f3 no emplena el valor d'aquest camp, no podreu desar un registre nou.",smartAttachmentText:"Configura l'acci\u00f3 de fitxers adjunts intel\u00b7ligents",smartAttachmentPopupTitle:"Configura els fitxers adjunts intel\u00b7ligents de \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",fieldsSettingsTable:{display:"Mostra",displayTip:"Mostra: determina si el camp no \u00e9s visible",edit:"Editable",
editTip:"Editable: activa aquesta opci\u00f3 si el camp est\u00e0 present al formulari d'atributs",fieldName:"Nom",fieldNameTip:"Nom: nom del camp definit a la base de dades",fieldAlias:"\u00c0lies",fieldAliasTip:"\u00c0lies: nom del camp definit al mapa",canPresetValue:"Predefineix",canPresetValueTip:"Predefineix: opci\u00f3 per mostrar el camp a la llista de camps predefinits i permetre que l'usuari defineixi el valor abans de l'edici\u00f3",actions:"Accions",actionsTip:"Accions: canvieu l'ordre dels camps o configureu els atributs intel\u00b7ligents"},
smartAttSupport:"Els atributs intel\u00b7ligents no s'admeten als camps de base de dades obligatoris"},actionPage:{title:"Configura les accions d'atributs de \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",smartActionTitle:"Configura les accions d'atributs intel\u00b7ligents de \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",description:"Les accions estan sempre desactivades llevat que s'especifiquin els criteris que faran que s'activin. Les accions es processen en ordre i nom\u00e9s s'activar\u00e0 una acci\u00f3 per camp. Utilitzeu el bot\u00f3 d'edici\u00f3 de criteris per definir-los.",
copyAttributesNote:"Deshabilitar qualsevol acci\u00f3 que tingui nom de grup ser\u00e0 el mateix que editar l'acci\u00f3 de manera independent; s'eliminar\u00e0 l'acci\u00f3 del camp del grup respectiu.",actionsSettingsTable:{rule:"Acci\u00f3",ruleTip:"Acci\u00f3: acci\u00f3 que es realitza quan es compleixen els criteris",expression:"Expressi\u00f3",expressionTip:"Expressi\u00f3: expressi\u00f3 que resulta del criteri definit en format SQL",groupName:"Nom del grup",groupNameTip:"Nom del grup: mostra el nom del grup des del qual s'ha aplicat l'expressi\u00f3",
actions:"Criteris",actionsTip:"Criteris: canvien l'ordre de la regla i defineixen els criteris que s'aplicaran quan s'activi"},copyAction:{description:"L'origen del valor del camp es processa en ordre si est\u00e0 activat fins que s'activa un criteri v\u00e0lid o es completa la llista. Utilitzeu el bot\u00f3 d'edici\u00f3 de criteri per definir el criteri.",intersection:"Intersecci\u00f3",coordinates:"Coordenades",address:"Adre\u00e7a",preset:"Predefineix",actionText:"Accions",criteriaText:"Criteri",
enableText:"Habilitat"},actions:{hide:"Amaga",required:"Obligatori",disabled:"Deshabilitat"},editOptionsPopup:{editAttributeGroupHint:"Av\u00eds: l'edici\u00f3 independent eliminar\u00e0 del grup l'acci\u00f3 d'atribut seleccionada associada d'aquest camp",editGroupHint:"Av\u00eds: l'edici\u00f3 independent eliminar\u00e0 del grup l'acci\u00f3 intel\u00b7ligent seleccionada associada d'aquest camp",popupTitle:"Trieu l'opci\u00f3 d'edici\u00f3",editAttributeGroup:"L'acci\u00f3 d'atribut seleccionada es defineix des del grup. Trieu una de les opcions seg\u00fcents per editar l'acci\u00f3 d'atribut:",
expression:"L'expressi\u00f3 de l'acci\u00f3 intel\u00b7ligent seleccionada es defineix des del grup. Trieu una de les opcions seg\u00fcents per editar l'expressi\u00f3 de l'acci\u00f3 intel\u00b7ligent:",editGroupButton:"Edita el grup",editIndependentlyButton:"Edita de manera independent"}},filterPage:{submitHidden:"Voleu enviar dades d'atributs per a aquest camp encara que estigui amagat?",title:"Configura l'expressi\u00f3 de la regla ${action}",filterBuilder:"Defineix l'acci\u00f3 al camp quan el registre coincideixi, de les expressions seg\u00fcents, amb ${any_or_all}",
noFilterTip:"Amb les eines seg\u00fcents, definiu la declaraci\u00f3 per als casos en qu\u00e8 l'acci\u00f3 estigui activa."},geocoderPage:{setGeocoderURL:"Defineix la URL del geocodificador",hintMsg:"Nota: esteu canviant el servei de geocodificador. Assegureu-vos d'actualitzar les assignacions de camps del geocodificador que teniu configurades.",invalidUrlTip:"L'adre\u00e7a URL ${URL} no \u00e9s v\u00e0lida o no s'hi pot accedir."},addressPage:{popupTitle:"Adre\u00e7a",checkboxLabel:"Obteniu el valor del geocodificador",
selectFieldTitle:"Atribut",geocoderHint:'Per canviar el geocodificador, aneu al bot\u00f3 "Configuraci\u00f3 del geocodificador" a la configuraci\u00f3 general',prevConfigruedFieldChangedMsg:"L'atribut configurat anteriorment no es troba a la configuraci\u00f3 del geocodificador actual. L'atribut s'ha restablert al valor per defecte."},coordinatesPage:{popupTitle:"Coordenades",checkboxLabel:"Obteniu les coordenades",coordinatesSelectTitle:"Sistema de coordenades",coordinatesAttributeTitle:"Atribut",
mapSpatialReference:"Refer\u00e8ncia espacial del mapa",latlong:"Latitud/longitud",allGroupsCreatedMsg:"Tots els grups possibles ja s'han creat"},presetPage:{popupTitle:"Predefineix",checkboxLabel:"El camp estar\u00e0 predefinit",presetValueLabel:"El valor predefinit actual \u00e9s:",changePresetValueHint:'Per canviar el valor predefinit, aneu al bot\u00f3 "Defineix els valors predefinits" a la configuraci\u00f3 general'},intersectionPage:{groupNameLabel:"Nom",dataTypeLabel:"Tipus de dades",ignoreLayerRankingCheckboxLabel:"Ignora la classificaci\u00f3 de capes i troba l'entitat m\u00e9s propera entre totes les capes definides",
intersectingLayersLabel:"Capes de les quals s'extraur\u00e0 un valor",layerAndFieldsApplyLabel:"Capes i camps als quals s'aplicar\u00e0 el valor extret",checkboxLabel:"Obteniu el valor del camp de la capa d'intersecci\u00f3",layerText:"Capes",fieldText:"Camps",actionsText:"Accions",toleranceSettingText:"Configuraci\u00f3 de toler\u00e0ncia",addLayerLinkText:"Afegeix una capa",useDefaultToleranceText:"Utilitza la toler\u00e0ncia per defecte",toleranceValueText:"Valor de toler\u00e0ncia",toleranceUnitText:"Unitat de toler\u00e0ncia",
useLayerName:"- Utilitza el nom de la capa -",noLayersMessage:"No s'ha trobat cap camp en cap capa del mapa que coincideixi amb el tipus de dades seleccionat."},presetAll:{popupTitle:"Defineix els valors predefinits per defecte",deleteTitle:"Suprimeix el valor predefinit",hintMsg:"Els noms de tots els camps predefinits \u00fanics s'enumeren aqu\u00ed. L'eliminaci\u00f3 del camp predefinit deshabilitar\u00e0 el camp respectiu com a valor predefinit de totes les capes o taules."},intersectionTolerance:{intersectionTitle:"Toler\u00e0ncia d'intersecci\u00f3 per defecte"},
smartActionsPage:{addNewSmartActionLinkText:"Afegeix-ne una de nova",definedActions:"Accions definides",priorityPopupTitle:"Defineix la prioritat de les accions intel\u00b7ligents",priorityPopupColumnTitle:"Accions intel\u00b7ligents",priorityOneText:"1",priorityTwoText:"2",priorityThreeText:"3",groupNameLabel:"Nom del grup",layerForExpressionLabel:"Capa de l'expressi\u00f3",layerForExpressionNote:"Nota: els camps de la capa seleccionada s'utilitzaran per definir els criteris",expressionText:"Expressi\u00f3",
editExpressionLabel:"Edita l'expressi\u00f3",layerAndFieldsApplyLabel:"Capes i camps on s'aplicar\u00e0",submitAttributeText:"Voleu enviar les dades d'atributs dels camps amagats seleccionats?",priorityColumnText:"Prioritat",requiredGroupNameMsg:"Aquest valor \u00e9s obligatori",uniqueGroupNameMsg:"Introdu\u00efu un nom de grup \u00fanic, ja existeix un grup amb aquest nom.",deleteGroupPopupTitle:"Suprimeix el grup d'accions intel\u00b7ligents",deleteGroupPopupMsg:"En suprimir el grup s'eliminar\u00e0 l'expressi\u00f3 de l'acci\u00f3 de tots els camps associats.",
invalidExpression:"El camp Expressi\u00f3 no pot estar en blanc",warningMsgOnLayerChange:"L'expressi\u00f3 definida i els camps on s'ha aplicat s'esborraran.",smartActionsTable:{name:"Nom",expression:"Expressi\u00f3",definedFor:"Definit per a"}},attributeActionsPage:{name:"Nom",type:"Tipus",deleteGroupPopupTitle:"Suprimeix el grup d'accions d'atribut",deleteGroupPopupMsg:"En suprimir el grup s'eliminar\u00e0 l'acci\u00f3 d'atribut de tots els camps associats.",alreadyAppliedActionMsg:"L'acci\u00f3 ${action} ja s'ha aplicat en aquest camp."},
chooseFromLayer:{fieldLabel:"Camp",valueLabel:"Valor",selectValueLabel:"Seleccioneu un valor"},presetPopup:{presetValueLAbel:"Valor predefinit"},dataType:{esriFieldTypeString:"Cadena",esriFieldTypeInteger:"Nombre",esriFieldTypeDate:"Data",esriFieldTypeGUID:"GUID"},_localized:{}}});