// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"Kal\u0131n",copy:"Kopyala",cut:"Kes","delete":"Sil",indent:"Girinti",insertHorizontalRule:"Yatay Kural",insertOrderedList:"Numaral\u0131 Liste",insertUnorderedList:"Madde \u0130\u015faretli Liste",italic:"\u0130talik",justifyCenter:"Ortaya Hizala",justifyFull:"Yasla",justifyLeft:"Sola Hizala",justifyRight:"Sa\u011fa Hizala",outdent:"\u00c7\u0131k\u0131nt\u0131",paste:"Yap\u0131\u015ft\u0131r",redo:"Yinele",removeFormat:"Bi\u00e7imi Kald\u0131r",selectAll:"T\u00fcm\u00fcn\u00fc Se\u00e7",
strikethrough:"\u00dcst\u00fc \u00c7izili",subscript:"Alt Simge",superscript:"\u00dcst Simge",underline:"Alt\u0131 \u00c7izili",undo:"Geri Al",unlink:"Ba\u011flant\u0131y\u0131 Kald\u0131r",createLink:"Ba\u011flant\u0131 Olu\u015ftur",toggleDir:"Y\u00f6n\u00fc De\u011fi\u015ftir",insertImage:"Resim Ekle",insertTable:"Tablo Ekle/D\u00fczenle",toggleTableBorder:"Tablo Kenarl\u0131\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6ster/Gizle",deleteTable:"Tabloyu Sil",tableProp:"Tablo \u00d6zelli\u011fi",htmlToggle:"HTML Kayna\u011f\u0131",
foreColor:"\u00d6n Plan Rengi",hiliteColor:"Arka Plan Rengi",plainFormatBlock:"Paragraf Stili",formatBlock:"Paragraf Stili",fontSize:"Yaz\u0131 Tipi Boyutu",fontName:"Yaz\u0131 Tipi Ad\u0131",tabIndent:"Sekme Girintisi",fullScreen:"Tam Ekran\u0131 A\u00e7/Kapat",viewSource:"HTML Kayna\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",print:"Yazd\u0131r",newPage:"Yeni Sayfa",systemShortcut:'"${0}" i\u015flemi yaln\u0131zca taray\u0131c\u0131n\u0131zda bir klavye k\u0131sayoluyla birlikte kullan\u0131labilir. \u015eunu kullan\u0131n: ${1}.',
ctrlKey:"ctrl+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"dojo/cldr/nls/islamic":{"dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","days-standAlone-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"months-format-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"field-second-relative+0":"\u015fimdi","quarters-standAlone-narrow":["1.","2.","3.","4."],"field-weekday":"Haftan\u0131n G\u00fcn\u00fc","field-wed-relative+0":"bu \u00e7ar\u015famba","field-wed-relative+1":"gelecek \u00e7ar\u015famba","dateFormatItem-GyMMMEd":"G d MMM y E",
"dateFormatItem-MMMEd":"d MMM E",eraNarrow:["Hicri"],"field-tue-relative+-1":"ge\u00e7en sal\u0131","days-format-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}","dateFormat-long":"G d MMMM y","field-fri-relative+-1":"ge\u00e7en cuma","field-wed-relative+-1":"ge\u00e7en \u00e7ar\u015famba","months-format-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),
"dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y/QQQ","dateTimeFormat-medium":"{1} {0}","dayPeriods-format-wide-pm":"\u00d6S","dateFormat-full":"G d MMMM y EEEE","dateFormatItem-yyyyMEd":"GGGGG dd.MM.y E","field-thu-relative+-1":"ge\u00e7en per\u015fembe","dateFormatItem-Md":"dd/MM","dayPeriods-format-abbr-am":"AM","dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-wide-noon":"noon","field-era":"Miladi D\u00f6nem","months-standAlone-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),
"timeFormat-short":"HH:mm","quarters-format-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"timeFormat-long":"HH:mm:ss z","field-year":"Y\u0131l","dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}","field-hour":"Saat","months-format-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"field-sat-relative+0":"bu cumartesi","field-sat-relative+1":"gelecek cumartesi","timeFormat-full":"HH:mm:ss zzzz",
"dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","field-day-relative+0":"bug\u00fcn","field-thu-relative+0":"bu per\u015fembe","field-day-relative+1":"yar\u0131n","field-thu-relative+1":"gelecek per\u015fembe","dateFormatItem-GyMMMd":"G d MMM y","dateFormatItem-H":"HH","months-standAlone-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"quarters-format-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],
"quarters-standAlone-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"dateFormatItem-Gy":"G y","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"G d MMM y E","dateFormatItem-M":"L","days-standAlone-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" "),"dateFormatItem-yyyyMMM":"G MMM y","dateFormatItem-yyyyMMMd":"G dd MMM y","dayPeriods-format-abbr-noon":"noon","timeFormat-medium":"HH:mm:ss","field-sun-relative+0":"bu pazar","dateFormatItem-Hm":"HH:mm",
"field-sun-relative+1":"gelecek pazar","quarters-standAlone-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],eraAbbr:["Hicri"],"field-minute":"Dakika","field-dayperiod":"\u00d6\u00d6/\u00d6S","days-standAlone-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),"dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-ms":"mm:ss","quarters-format-narrow":["1.","2.","3.","4."],"field-day-relative+-1":"d\u00fcn","dateTimeFormat-long":"{1} {0}","dayPeriods-format-narrow-am":"a","dateFormatItem-h":"h a","dateFormatItem-MMMd":"d MMM",
"dateFormatItem-MEd":"dd/MM E","dateTimeFormat-full":"{1} {0}","field-fri-relative+0":"bu cuma","field-fri-relative+1":"gelecek cuma","field-day":"G\u00fcn","days-format-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" "),"field-zone":"Saat Dilimi","months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"dateFormatItem-y":"G y","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","field-year-relative+-1":"ge\u00e7en y\u0131l","field-month-relative+-1":"ge\u00e7en ay",
"dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","dateFormatItem-hm":"h:mm a","dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-abbr-pm":"PM","days-format-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),eraNames:["Hicri"],"days-format-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"dateFormatItem-yyyyMd":"GGGGG dd.MM.y","field-month":"Ay","days-standAlone-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"dateFormatItem-MMM":"LLL","field-tue-relative+0":"bu sal\u0131","field-tue-relative+1":"gelecek sal\u0131",
"dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-wide-am":"\u00d6\u00d6","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})","dateFormatItem-EHm":"E HH:mm","field-mon-relative+0":"bu pazartesi","field-mon-relative+1":"gelecek pazartesi","dateFormat-short":"GGGGG d.MM.y","dateFormatItem-EHms":"E HH:mm:ss","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dayPeriods-format-narrow-noon":"n","field-second":"Saniye","field-sat-relative+-1":"ge\u00e7en cumartesi",
"field-sun-relative+-1":"ge\u00e7en pazar","field-month-relative+0":"bu ay","field-month-relative+1":"gelecek ay","dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateFormatItem-Ed":"d E","field-week":"Hafta","dateFormat-medium":"G d MMM y","field-week-relative+-1":"ge\u00e7en hafta","field-year-relative+0":"bu y\u0131l","dateFormatItem-yyyyM":"GGGGG M/y","field-year-relative+1":"gelecek y\u0131l","dayPeriods-format-narrow-pm":"p","dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y/QQQQ","dateTimeFormat-short":"{1} {0}",
"dateFormatItem-Hms":"HH:mm:ss","dateFormatItem-hms":"h:mm:ss a","dateFormatItem-GyMMM":"G MMM y","field-mon-relative+-1":"ge\u00e7en pazartesi","dateFormatItem-yyyy":"G y","field-week-relative+0":"bu hafta","field-week-relative+1":"gelecek hafta","field-day-relative+2":"\u00f6b\u00fcr g\u00fcn","field-day-relative+-2":"evvelsi g\u00fcn",_localized:{}},"dijit/_editor/nls/FontChoice":{fontSize:"Boyut",fontName:"Yaz\u0131 Tipi",formatBlock:"Bi\u00e7im",serif:"serif","sans-serif":"sans-serif",monospace:"tek aral\u0131kl\u0131",
cursive:"el yaz\u0131s\u0131",fantasy:"fantazi",noFormat:"Yok",p:"Paragraf",h1:"Ba\u015fl\u0131k",h2:"Alt Ba\u015fl\u0131k",h3:"Alt Alt Ba\u015fl\u0131k",pre:"\u00d6nceden Bi\u00e7imlendirilmi\u015f",1:"xx-k\u00fc\u00e7\u00fck",2:"x-k\u00fc\u00e7\u00fck",3:"k\u00fc\u00e7\u00fck",4:"orta",5:"b\u00fcy\u00fck",6:"x-b\u00fcy\u00fck",7:"xx-b\u00fcy\u00fck",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Preview":{preview:"\u00d6nizleme",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/FindReplace":{findLabel:"Bul:",
findTooltip:"Bulunacak metni girin",replaceLabel:"De\u011fi\u015ftir:",replaceTooltip:"De\u011fi\u015ftirilecek metni girin",findReplace:"Bul ve De\u011fi\u015ftir",matchCase:"B\u00fcy\u00fck/k\u00fc\u00e7\u00fck harf e\u015fle\u015ftir",matchCaseTooltip:"B\u00fcy\u00fck/k\u00fc\u00e7\u00fck harf e\u015fle\u015ftir",backwards:"Geri",backwardsTooltip:"Metni geriye do\u011fru ara",replaceAllButton:"T\u00fcm\u00fcn\u00fc De\u011fi\u015ftir",replaceAllButtonTooltip:"T\u00fcm metni de\u011fi\u015ftir",
findButton:"Bul",findButtonTooltip:"Metni bul",replaceButton:"De\u011fi\u015ftir",replaceButtonTooltip:"Metni de\u011fi\u015ftir",replaceDialogText:"${0} tekrar de\u011fi\u015ftirildi.",eofDialogText:"Son tekrar ${0}",eofDialogTextFind:"bulundu",eofDialogTextReplace:"de\u011fi\u015ftirildi",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/PasteFromWord":{pasteFromWord:"Word'den Kopyala",instructions:"\u0130\u00e7eri\u011fi Word'den a\u015fa\u011f\u0131daki metin kutusuna yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. Ekledi\u011finiz i\u00e7erikten memnunsan\u0131z, Yap\u0131\u015ft\u0131r d\u00fc\u011fmesini t\u0131klat\u0131n. Metin eklemeyi durdurmak i\u00e7in \u0130ptal d\u00fc\u011fmesini t\u0131klat\u0131n.",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/InsertAnchor":{insertAnchor:"Tutturucu Ekle",title:"Tutturucu \u00d6zellikleri",anchor:"Ad:",text:"A\u00e7\u0131klama:",set:"Ayarla",cancel:"\u0130ptal",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Blockquote":{blockquote:"\u00d6bek",_localized:{}},"widgets/SmartEditor/setting/nls/strings":{layersPage:{allLayers:"T\u00fcm Katmanlar",title:"Detay olu\u015fturmak i\u00e7in \u015fablon se\u00e7",generalSettings:"Genel Ayarlar",layerSettings:"Katman Ayarlar\u0131",
smartActionsTabTitle:"Ak\u0131ll\u0131 Eylemler",attributeActionsTabTitle:"\u00d6znitelik \u0130\u015flemleri",presetValueText:"\u00d6n Ayar De\u011ferlerini Tan\u0131mla",geocoderSettingsText:"Co\u011frafi Kodlay\u0131c\u0131 Ayarlar\u0131",editDescription:"D\u00fczenleme paneli i\u00e7in ekran metni girin",editDescriptionTip:"Bu metin, \u015eablon se\u00e7icinin \u00fczerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir, bo\u015f b\u0131rakmak i\u00e7in metin girmeyin.",promptOnSave:"Form kapal\u0131yken veya bir sonraki kayda ge\u00e7ildi\u011finde kaydedilmemi\u015f d\u00fczenlemeleri kaydetmek i\u00e7in uyar.",
promptOnSaveTip:"Kullan\u0131c\u0131 kapat \u00f6\u011fesine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131nda veya ge\u00e7erli detayda kaydedilmemi\u015f d\u00fczeltmeler varken bir sonraki d\u00fczenlenebilir kayda ge\u00e7ti\u011finde bir bildirim g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin.",promptOnDelete:"Kay\u0131t silinirken onaylama zorunlu olsun.",promptOnDeleteTip:"Kullan\u0131c\u0131 eylemi onaylamak i\u00e7in sil \u00f6\u011fesine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131nda bir bildirim g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin.",removeOnSave:"Kaydedilirken detay se\u00e7imden kald\u0131r\u0131ls\u0131n.",
removeOnSaveTip:"Kay\u0131t kaydedildi\u011finde detay\u0131n se\u00e7im k\u00fcmesinden kald\u0131r\u0131lmas\u0131 se\u00e7ene\u011fi. Bu, se\u00e7ilen tek kay\u0131t ise panel yeniden \u015fablon sayfas\u0131na d\u00f6nd\u00fcr\u00fcl\u00fcr.",useFilterEditor:"Detay \u015fablonu filtresini kullan",useFilterEditorTip:"Bir katman\u0131n \u015fablonunu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme veya \u015fablonlar\u0131 ada g\u00f6re arama \u00f6zelli\u011fini sa\u011flayan Filtre \u015eablonu se\u00e7iciyi kullanma se\u00e7ene\u011fi.",
displayShapeSelector:"\u00c7izim se\u00e7eneklerini g\u00f6ster",createNewFeaturesFromExisting:"Kullan\u0131c\u0131n\u0131n mevcut detaylardan yeni detaylar olu\u015fturmas\u0131na izin ver",createNewFeaturesFromExistingTip:"Kullan\u0131c\u0131n\u0131n yeni detaylar olu\u015fturma i\u00e7in mevcut detay\u0131 kopyalamas\u0131na olanak tan\u0131yan se\u00e7enek",copiedFeaturesOverrideDefaults:"Kopyalanan detay de\u011ferleri varsay\u0131lanlar\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131lar",copiedFeaturesOverrideDefaultsTip:"Kopyalanan detaylardaki de\u011ferler, yaln\u0131zca e\u015fle\u015fen alanlar i\u00e7in varsay\u0131lan \u015fablon de\u011ferlerini ge\u00e7ersiz k\u0131lar",
displayShapeSelectorTip:"Se\u00e7ilen \u015fablon i\u00e7in ge\u00e7erli \u00e7izim se\u00e7eneklerinin listesini g\u00f6sterme se\u00e7ene\u011fi.",displayPresetTop:"\u00d6nceden ayarlanm\u0131\u015f de\u011fer listesini yukar\u0131da g\u00f6ster",displayPresetTopTip:"\u015eablon se\u00e7icinin \u00fczerinde \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f de\u011fer listesini g\u00f6sterme se\u00e7ene\u011fi.",listenToGroupFilter:"Grup Filtresi arac\u0131ndan al\u0131nan filtre de\u011ferlerini \u00d6n Ayarl\u0131 alanlara uygulama",
listenToGroupFilterTip:"Grup Filtresi arac\u0131nda bir filtre uyguland\u0131\u011f\u0131nda, de\u011feri \u00d6n Ayarl\u0131 de\u011fer listesindeki e\u015fle\u015fen bir alana uygulay\u0131n.",keepTemplateActive:"Se\u00e7ilen \u015fablonu etkin tutma",keepTemplateActiveTip:"\u015eablon se\u00e7ici g\u00f6sterildi\u011finde, daha \u00f6nceden se\u00e7ilmi\u015f bir \u015fablon varsa, bunu yeniden se\u00e7in.",geometryEditDefault:"Geometri d\u00fczenlemesini varsay\u0131lan olarak etkinle\u015ftir",
autoSaveEdits:"Yeni detay\u0131 otomatik olarak kaydeder",enableAttributeUpdates:"Geometri d\u00fczenleme etkin oldu\u011funda \u00d6znitelik \u0130\u015flemleri g\u00fcncelleme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster",enableAutomaticAttributeUpdates:"Geometri g\u00fcncellemesinin ard\u0131ndan \u00d6znitelik \u0130\u015flemini otomatik olarak \u00e7a\u011f\u0131r\u0131r",enableLockingMapNavigation:"Haritada gezinmenin kilitlenmesini etkinle\u015ftir",enableMovingSelectedFeatureToGPS:"Se\u00e7ilen nokta detay\u0131n\u0131n GPS konumuna ta\u015f\u0131nmas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir",
enableMovingSelectedFeatureToXY:"Se\u00e7ilen nokta detay\u0131n\u0131n XY konumuna ta\u015f\u0131nmas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir",featureTemplateLegendLabel:"Detay \u015eablonu ve Filtre De\u011feri Ayarlar\u0131",saveSettingsLegendLabel:"Ayarlar\u0131 Kaydet",geometrySettingsLegendLabel:"Geometri Ayarlar\u0131",buttonPositionsLabel:"Kaydet, Sil, Geri ve Temizle d\u00fc\u011fmelerinin konumu",belowEditLabel:"D\u00fczenleme Formunun Alt\u0131",aboveEditLabel:"D\u00fczenleme Formunun \u00dcst\u00fc",
layerSettingsTable:{allowDelete:"Silmeye \u0130zin Ver",allowDeleteTip:"Silmeye \u0130zin Ver - Kullan\u0131c\u0131n\u0131n bir detay\u0131 silmesine izin veren se\u00e7enektir; katman silmeyi desteklemiyorsa devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131r",edit:"D\u00fczenlenebilir",editTip:"D\u00fczenlenebilir - Katman\u0131n araca eklenmesi se\u00e7ene\u011fidir",label:"Katman",labelTip:"Katman - Haritada tan\u0131mland\u0131\u011f\u0131 bi\u00e7imiyle katman ad\u0131d\u0131r",update:"Geometri D\u00fczenlemeyi Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak",
updateTip:"Geometri D\u00fczenlemesini Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rak - Yerle\u015ftirildikten sonra geometriyi ta\u015f\u0131ma veya geometriyi mevcut bir detaya ta\u015f\u0131ma \u00f6zelli\u011fini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakma se\u00e7ene\u011fidir",allowUpdateOnly:"Yaln\u0131zca G\u00fcncelle",allowUpdateOnlyTip:"Yaln\u0131zca G\u00fcncelle - Yaln\u0131zca mevcut detaylar\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesine izin verme se\u00e7ene\u011fidir, varsay\u0131lan olarak i\u015faretlidir ve katman yeni detay olu\u015fturmay\u0131 desteklemiyorsa devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131r",
fieldsTip:"D\u00fczenlenecek alanlar\u0131 de\u011fi\u015ftirin ve Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikleri tan\u0131mlay\u0131n",actionsTip:"Eylemler - Alan d\u00fczenleme veya ilgili katmanlar/tablolara eri\u015fim se\u00e7ene\u011fi",description:"A\u00e7\u0131klama",descriptionTip:"A\u00e7\u0131klama - \u00d6znitelik sayfas\u0131n\u0131n en \u00fcst\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek \u00fczere metin girme se\u00e7ene\u011fi.",relationTip:"\u0130lgili katmanlar\u0131/tablolar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"},
editFieldError:"Alan de\u011fi\u015fiklikleri ve Ak\u0131ll\u0131 \u00f6znitelikler d\u00fczenlenemeyen katmanlarda kullan\u0131lamaz",noConfigedLayersError:"Ak\u0131ll\u0131 D\u00fczenleyici i\u00e7in bir veya birka\u00e7 d\u00fczenlenebilir katman gerekir",toleranceErrorMsg:"Ge\u00e7ersiz Varsay\u0131lan Kesi\u015fme Tolerans\u0131 de\u011feri"},editDescriptionPage:{title:"\x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e i\u00e7in \u00f6znitelik genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm metnini tan\u0131mlay\u0131n "},fieldsPage:{title:"\x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e i\u00e7in alanlar\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n",
copyActionTip:"\u00d6znitelik \u0130\u015flemleri",editActionTip:"Ak\u0131ll\u0131 Eylemler",description:"Bir katmanda Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikleri etkinle\u015ftirmek i\u00e7in \u0130\u015flem d\u00fczenleme d\u00fc\u011fmesini kullan\u0131n. Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikler, di\u011fer alanlardaki de\u011ferleri temel alarak bir alan\u0131 gerektirebilir, gizleyebilir veya devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilir. Alan de\u011feri kayna\u011f\u0131n\u0131 kesi\u015fim, adres, koordinatlar ve \u00f6n ayarlarla etkinle\u015ftirmek ve tan\u0131mlamak i\u00e7in \u0130\u015flem kopyalama d\u00fc\u011fmesini kullan\u0131n.",
fieldsNotes:"* gerekli bir aland\u0131r. Bu alan i\u00e7in G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle se\u00e7ene\u011finin i\u015faretini kald\u0131r\u0131rsan\u0131z ve d\u00fczenleme \u015fablonu s\u00f6z konusu alan\u0131 doldurmazsa, yeni bir kayd\u0131 kaydedemezsiniz.",smartAttachmentText:"Ak\u0131ll\u0131 Ekler i\u015flemini yap\u0131land\u0131r",smartAttachmentPopupTitle:"\x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e i\u00e7in ak\u0131ll\u0131 ekleri yap\u0131land\u0131r",fieldsSettingsTable:{display:"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
displayTip:"G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle - Alan\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirleyin",edit:"D\u00fczenlenebilir",editTip:"D\u00fczenlenebilir - Alan \u00f6znitelik formunda mevcutsa i\u015faretleyin",fieldName:"Ad\u0131",fieldNameTip:"Ad - Veri taban\u0131nda tan\u0131mlanan alan\u0131n ad\u0131",fieldAlias:"Takma Ad",fieldAliasTip:"Takma Ad - Haritada tan\u0131mlanan alan\u0131n ad\u0131",canPresetValue:"\u00d6nayar",canPresetValueTip:"\u00d6nayar - Alan\u0131 \u00f6n ayarl\u0131 alan listesinde g\u00f6sterme ve kullan\u0131c\u0131ya d\u00fczenleme \u00f6ncesinde de\u011feri ayarlama izni verme se\u00e7ene\u011fi",
actions:"\u0130\u015flemler",actionsTip:"Eylemler - Alan s\u0131ralamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin veya Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikleri ayarlay\u0131n"},smartAttSupport:"Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelikler gerekli veri taban\u0131 alanlar\u0131nda desteklenmiyor"},actionPage:{title:"\x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e i\u00e7in \u00d6znitelik \u0130\u015flemlerini yap\u0131land\u0131r",smartActionTitle:"\x3cB\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e i\u00e7in Ak\u0131ll\u0131 \u00d6znitelik \u0130\u015flemlerini yap\u0131land\u0131r\u0131n",
description:"Tetiklenme \u00f6l\u00e7\u00fctleri belirtilene kadar eylemler her zaman i\u00e7in kapal\u0131d\u0131r. Eylemler s\u0131rayla i\u015flenir ve her alan i\u00e7in yaln\u0131zca bir eylem tetiklenir. \u00d6l\u00e7\u00fctleri tan\u0131mlamak i\u00e7in \u00d6l\u00e7\u00fct D\u00fczenle d\u00fc\u011fmesini kullan\u0131n.",copyAttributesNote:"Grup ad\u0131 olan herhangi bir eylemin devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131, o eylemin ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak d\u00fczenlenmesiyle ayn\u0131 olur ve bu alan i\u00e7in eylemi ilgili gruptan kald\u0131r\u0131r.",
actionsSettingsTable:{rule:"\u0130\u015flem",ruleTip:"Eylem - Kriter kar\u015f\u0131land\u0131\u011f\u0131nda i\u015flem ger\u00e7ekle\u015ftirildi",expression:"\u0130fade",expressionTip:"\u0130fade - Tan\u0131ml\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fctlerden gelen SQL bi\u00e7imindeki sonu\u00e7 ifadesi",groupName:"Grup Ad\u0131",groupNameTip:"Grup Ad\u0131 - \u0130fadenin uyguland\u0131\u011f\u0131 grup ad\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler",actions:"Kriterler",actionsTip:"Kriterler - Kural s\u0131ras\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin ve tetiklendi\u011finde kriteri tan\u0131mlay\u0131n"},
copyAction:{description:"Alan de\u011feri kayna\u011f\u0131, ge\u00e7erli bir kriter tetiklenene veya liste tamamlanana kadar etkinle\u015ftirilirse i\u015flenir. Kriterleri tan\u0131mlamak i\u00e7in Kriter D\u00fczenleme d\u00fc\u011fmesini kullan\u0131n.",intersection:"Kesi\u015fim",coordinates:"Koordinatlar",address:"Adres",preset:"\u00d6n ayar",actionText:"\u0130\u015flemler",criteriaText:"Kriterler",enableText:"Etkin"},actions:{hide:"Gizle",required:"Gerekli",disabled:"Pasifle\u015ftir"},editOptionsPopup:{editAttributeGroupHint:"Uyar\u0131: Ba\u011f\u0131ms\u0131z d\u00fczenle, bu alanla ili\u015fkili se\u00e7ilen \u00f6znitelik eylemini gruptan kald\u0131r\u0131r",
editGroupHint:"Uyar\u0131: Ba\u011f\u0131ms\u0131z d\u00fczenle, bu alanla ili\u015fkili se\u00e7ilen ak\u0131ll\u0131 eylemi gruptan kald\u0131r\u0131r",popupTitle:"D\u00fczenleme se\u00e7ene\u011fini se\u00e7",editAttributeGroup:"Se\u00e7ilen \u00f6znitelik eylemi gruptan tan\u0131mlan\u0131r. \u00d6znitelik eylemini d\u00fczenlemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden birini se\u00e7in:",expression:"Se\u00e7ilen ak\u0131ll\u0131 eylemin ifadesi gruptan tan\u0131mlan\u0131r. Ak\u0131ll\u0131 eylem ifadesini d\u00fczenlemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden birini se\u00e7in:",
editGroupButton:"Grup D\u00fczenle",editIndependentlyButton:"Ba\u011f\u0131ms\u0131z Olarak D\u00fczenle"}},filterPage:{submitHidden:"Gizli oldu\u011funda bile bu alan i\u00e7in \u00f6znitelik verileri g\u00f6nderilsin mi?",title:"${action} kural\u0131 i\u00e7in ifade yap\u0131land\u0131rma",filterBuilder:"Kay\u0131t a\u015fa\u011f\u0131daki deyimlerin ${any_or_all} tanesiyle e\u015fle\u015fti\u011finde alan \u00fczerinde eylemi ger\u00e7ekle\u015ftir",noFilterTip:"A\u015fa\u011f\u0131daki ara\u00e7lar\u0131 kullanarak eylemin etkin oldu\u011fu deyimi tan\u0131mlay\u0131n."},
geocoderPage:{setGeocoderURL:"Co\u011frafi Kodlay\u0131c\u0131 URL\u2019sini D\u00fczenle",hintMsg:"Not: Co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131 servisini de\u011fi\u015ftiriyorsunuz. L\u00fctfen yap\u0131land\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131z co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131 alan e\u015fle\u015ftirmelerini g\u00fcncelledi\u011finizden emin olun.",invalidUrlTip:"${URL} URL'si ge\u00e7ersiz veya eri\u015filemez durumda."},addressPage:{popupTitle:"Adres",checkboxLabel:"Co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131dan de\u011fer al",
selectFieldTitle:"\u00d6znitelik",geocoderHint:"Co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131y\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in genel ayarlarda \u2018Co\u011frafi Kodlay\u0131c\u0131 Ayarlar\u0131\u2019 d\u00fc\u011fmesine gidin",prevConfigruedFieldChangedMsg:"Daha \u00f6nce yap\u0131land\u0131r\u0131lan \u00f6znitelik ge\u00e7erli co\u011frafi kodlay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131nda bulunmaz. \u00d6znitelik, varsay\u0131lan olarak s\u0131f\u0131rland\u0131."},coordinatesPage:{popupTitle:"Koordinatlar",checkboxLabel:"Koordinatlar\u0131 al",
coordinatesSelectTitle:"Koordinat Sistemi",coordinatesAttributeTitle:"\u00d6znitelik",mapSpatialReference:"Harita Mekansal Referans\u0131",latlong:"Enlem/Boylam",allGroupsCreatedMsg:"Olas\u0131 t\u00fcm gruplar \u00f6nceden olu\u015fturuldu"},presetPage:{popupTitle:"\u00d6n ayar",checkboxLabel:"Alan \u00f6nceden ayarlanm\u0131\u015f olacakt\u0131r",presetValueLabel:"Mevcut \u00f6n ayar de\u011feri:",changePresetValueHint:"Bu \u00f6n ayar de\u011ferini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in genel ayarlarda \u2018\u00d6n Ayar De\u011ferlerini Tan\u0131mla\u2019 d\u00fc\u011fmesine gidin"},
intersectionPage:{groupNameLabel:"Ad\u0131",dataTypeLabel:"Veri T\u00fcr\u00fc",ignoreLayerRankingCheckboxLabel:"Katman s\u0131ralamas\u0131n\u0131 yoksay ve tan\u0131mlanan t\u00fcm katmanlarda en yak\u0131n detay\u0131 bul",intersectingLayersLabel:"De\u011fer ay\u0131klanacak katmanlar",layerAndFieldsApplyLabel:"Ay\u0131klanan de\u011ferin uygulanaca\u011f\u0131 katmanlar ve alanlar",checkboxLabel:"Kesi\u015fim katman\u0131 alan\u0131ndan de\u011fer al",layerText:"Katmanlar",fieldText:"Alanlar",
actionsText:"\u0130\u015flemler",toleranceSettingText:"Tolerans Ayarlar\u0131",addLayerLinkText:"Katman Ekle",useDefaultToleranceText:"Varsay\u0131lan Tolerans\u0131 Kullan",toleranceValueText:"Tolerans De\u011feri",toleranceUnitText:"Tolerans Birimi",useLayerName:"- Katman Ad\u0131 Kullan -",noLayersMessage:"Haritan\u0131n hi\u00e7bir katman\u0131nda, se\u00e7ilen veri t\u00fcr\u00fcyle e\u015fle\u015fen hi\u00e7bir alan bulunamad\u0131."},presetAll:{popupTitle:"Varsay\u0131lan \u00f6n ayar de\u011ferlerini tan\u0131mla",
deleteTitle:"\u00d6n ayar de\u011ferlerini sil",hintMsg:"T\u00fcm benzersiz \u00f6n ayar alan\u0131 adlar\u0131 burada listelenmi\u015ftir. \u00d6n ayar alan\u0131n\u0131 kald\u0131rmak, ilgili alan\u0131 t\u00fcm katmanlar/ tablolarda \u00f6nceden ayarland\u0131\u011f\u0131 \u015fekilde devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."},intersectionTolerance:{intersectionTitle:"Varsay\u0131lan Kesi\u015fme Tolerans\u0131"},smartActionsPage:{addNewSmartActionLinkText:"Yeni Ekle",definedActions:"Tan\u0131mlanan Eylemler",
priorityPopupTitle:"Ak\u0131ll\u0131 Eylemler \u00f6nceli\u011fini ayarla",priorityPopupColumnTitle:"Ak\u0131ll\u0131 Eylemler",priorityOneText:"1",priorityTwoText:"2",priorityThreeText:"3",groupNameLabel:"Grup Ad\u0131",layerForExpressionLabel:"\u0130fade i\u00e7in Katman",layerForExpressionNote:"Not: Se\u00e7ilen katman\u0131n alanlar\u0131, kriterleri tan\u0131mlamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r",expressionText:"\u0130fade",editExpressionLabel:"\u0130fadeyi D\u00fczenle",layerAndFieldsApplyLabel:"Uygulanacak katmanlar ve alanlar",
submitAttributeText:"Se\u00e7ilen gizli dosyalar i\u00e7in \u00f6znitelik verileri g\u00f6nderilsin mi?",priorityColumnText:"\u00d6ncelikli",requiredGroupNameMsg:"Bu de\u011fer gereklidir",uniqueGroupNameMsg:"Benzersiz grup ad\u0131 girin, bu ada sahip grup zaten var.",deleteGroupPopupTitle:"Ak\u0131ll\u0131 Eylem Grubunu Sil",deleteGroupPopupMsg:"Grubun silinmesi, ifadenin t\u00fcm ili\u015fkili Alan Eylemi\u2019nden kald\u0131r\u0131lmas\u0131yla sonu\u00e7lan\u0131r.",invalidExpression:"\u0130fade bo\u015f olamaz.",
warningMsgOnLayerChange:"Tan\u0131mlanan ifade ve uyguland\u0131\u011f\u0131 alanlar temizlenir.",smartActionsTable:{name:"Ad\u0131",expression:"\u0130fade",definedFor:"Tan\u0131m Hedefi"}},attributeActionsPage:{name:"Ad\u0131",type:"T\u00fcr",deleteGroupPopupTitle:"\u00d6znitelik Eylem Grubunu Sil",deleteGroupPopupMsg:"Grubun silinmesi, \u00f6znitelik eyleminin t\u00fcm ili\u015fkili Alanlardan kald\u0131r\u0131lmas\u0131yla sonu\u00e7lan\u0131r.",alreadyAppliedActionMsg:"${action} eylemi \u00f6nceden bu alana uyguland\u0131."},
chooseFromLayer:{fieldLabel:"Alan",valueLabel:"De\u011fer",selectValueLabel:"De\u011fer Se\u00e7"},presetPopup:{presetValueLAbel:"\u00d6n Ayar De\u011feri"},dataType:{esriFieldTypeString:"Dizi",esriFieldTypeInteger:"Say\u0131",esriFieldTypeDate:"Tarih",esriFieldTypeGUID:"GUID"},_localized:{}}});