// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dijit/_editor/nls/commands":{bold:"Halvfet",copy:"Kopiera",cut:"Klipp ut","delete":"Ta bort",indent:"Indrag",insertHorizontalRule:"Horisontell linje",insertOrderedList:"Numrerad lista",insertUnorderedList:"Punktlista",italic:"Kursiv",justifyCenter:"Centrera",justifyFull:"Marginaljustera",justifyLeft:"V\u00e4nsterjustera",justifyRight:"H\u00f6gerjustera",outdent:"Utdrag",paste:"Klistra in",redo:"G\u00f6r om",removeFormat:"Ta bort format",selectAll:"Markera allt",strikethrough:"Genomstruken",
subscript:"Neds\u00e4nkt",superscript:"Upph\u00f6jt",underline:"Understruken",undo:"\u00c5ngra",unlink:"Ta bort l\u00e4nk",createLink:"Skapa l\u00e4nk",toggleDir:"V\u00e4xla riktning",insertImage:"Infoga bild",insertTable:"Infoga/redigera tabell",toggleTableBorder:"V\u00e4xla tabellinjer",deleteTable:"Ta bort tabell",tableProp:"Tabellegenskap",htmlToggle:"HTML-k\u00e4llkod",foreColor:"F\u00f6rgrundsf\u00e4rg",hiliteColor:"Bakgrundsf\u00e4rg",plainFormatBlock:"Styckeformat",formatBlock:"Styckeformat",
fontSize:"Teckenstorlek",fontName:"Teckensnitt",tabIndent:"Tabbindrag",fullScreen:"V\u00e4xla helsk\u00e4rm",viewSource:"Visa HTML-kod",print:"Skriv ut",newPage:"Ny sida",systemShortcut:"\u00c5tg\u00e4rden ${0} \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i webbl\u00e4saren via ett tangentbordskommando. Anv\u00e4nd ${1}.",ctrlKey:"Ctrl+${0}",appleKey:"\u2318${0}",_localized:{}},"dojo/cldr/nls/islamic":{"dateFormatItem-Ehm":"E h:mm a","days-standAlone-short":"S\u00f6 M\u00e5 Ti On To Fr L\u00f6".split(" "),"months-format-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),
"field-second-relative+0":"nu","quarters-standAlone-narrow":["1","2","3","4"],"field-weekday":"Veckodag","field-wed-relative+0":"onsdag denna vecka","field-wed-relative+1":"onsdag n\u00e4sta vecka","dateFormatItem-GyMMMEd":"E d MMM y G","dateFormatItem-MMMEd":"E d MMM",eraNarrow:["AH"],"field-tue-relative+-1":"tisdag f\u00f6rra veckan","days-format-short":"s\u00f6 m\u00e5 ti on to fr l\u00f6".split(" "),"dateTimeFormats-appendItem-Day-Of-Week":"{0} {1}","dateFormat-long":"d MMMM y G","field-fri-relative+-1":"fredag f\u00f6rra veckan",
"field-wed-relative+-1":"onsdag f\u00f6rra veckan","months-format-wide":"muharram;safar;rabi\u2019 al-awwal;rabi\u2019 al-akhir;jumada-l-ula;jumada-l-akhira;rajab;sha\u2019ban;ramadan;shawwal;dhu-l-ga\u2019da;dhu-l-hijja".split(";"),"dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y QQQ","dateTimeFormat-medium":"{1} {0}","dayPeriods-format-wide-pm":"em","dateFormat-full":"EEEE d MMMM y G","dateFormatItem-yyyyMEd":"E, y-MM-dd G","field-thu-relative+-1":"torsdag f\u00f6rra veckan","dateFormatItem-Md":"d/M","dayPeriods-format-abbr-am":"FM",
"dateTimeFormats-appendItem-Second":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-wide-noon":"noon","field-era":"Era","months-standAlone-wide":"Muharram;Safar;Rabi\u2019 al-awwal;Rabi\u2019 al-akhir;Jumada-l-ula;Jumada-l-akhira;Rajab;Sha\u2019ban;Ramadan;Shawwal;Dhu-l-ga\u2019da;Dhu-l-hijja".split(";"),"timeFormat-short":"HH:mm","quarters-format-wide":["1:a kvartalet","2:a kvartalet","3:e kvartalet","4:e kvartalet"],"timeFormat-long":"HH:mm:ss z","field-year":"\u00c5r","dateTimeFormats-appendItem-Era":"{1} {0}",
"field-hour":"Timme","months-format-abbr":"muharram;safar;rabi\u2019 al-awwal;rabi\u2019 al-akhir;jumada-l-ula;jumada-l-akhira;rajab;sha\u2019ban;ramadan;shawwal;dhu-l-ga\u2019da;dhu-l-hijja".split(";"),"field-sat-relative+0":"l\u00f6rdag denna vecka","field-sat-relative+1":"l\u00f6rdag n\u00e4sta vecka","timeFormat-full":"'kl'. HH:mm:ss zzzz","dateTimeFormats-appendItem-Week":"{0} ({2}: {1})","field-day-relative+0":"i dag","field-thu-relative+0":"torsdag denna vecka","field-day-relative+1":"i morgon",
"field-thu-relative+1":"torsdag n\u00e4sta vecka","dateFormatItem-GyMMMd":"d MMM y G","dateFormatItem-H":"HH","months-standAlone-abbr":"muharram;safar;rabi\u2019 al-awwal;rabi\u2019 al-akhir;jumada-l-ula;jumada-l-akhira;rajab;sha\u2019ban;ramadan;shawwal;dhu-l-ga\u2019da;dhu-l-hijja".split(";"),"quarters-format-abbr":["K1","K2","K3","K4"],"quarters-standAlone-wide":["1:a kvartalet","2:a kvartalet","3:e kvartalet","4:e kvartalet"],"dateFormatItem-Gy":"y G","dateFormatItem-yyyyMMMEd":"E d MMM y G",
"dateFormatItem-M":"L","days-standAlone-wide":"S\u00f6ndag M\u00e5ndag Tisdag Onsdag Torsdag Fredag L\u00f6rdag".split(" "),"dateFormatItem-yyyyMMM":"MMM y G","dateFormatItem-yyyyMMMd":"d MMM y G","dayPeriods-format-abbr-noon":"noon","timeFormat-medium":"HH:mm:ss","field-sun-relative+0":"s\u00f6ndag denna vecka","dateFormatItem-Hm":"HH:mm","field-sun-relative+1":"s\u00f6ndag n\u00e4sta vecka","quarters-standAlone-abbr":["K1","K2","K3","K4"],eraAbbr:["AH"],"field-minute":"Minut","field-dayperiod":"fm/em",
"days-standAlone-abbr":"S\u00f6n M\u00e5n Tis Ons Tor Fre L\u00f6r".split(" "),"dateFormatItem-d":"d","dateFormatItem-ms":"mm:ss","quarters-format-narrow":["1","2","3","4"],"field-day-relative+-1":"i g\u00e5r","dateTimeFormat-long":"{1} {0}","dayPeriods-format-narrow-am":"f","dateFormatItem-h":"h a","dateFormatItem-MMMd":"d MMM","dateFormatItem-MEd":"E d/M","dateTimeFormat-full":"{1} {0}","field-fri-relative+0":"fredag denna vecka","field-fri-relative+1":"fredag n\u00e4sta vecka","field-day":"Dag",
"days-format-wide":"s\u00f6ndag m\u00e5ndag tisdag onsdag torsdag fredag l\u00f6rdag".split(" "),"field-zone":"Tidszon","months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"dateFormatItem-y":"y G","dateTimeFormats-appendItem-Day":"{0} ({2}: {1})","field-year-relative+-1":"i fjol","field-month-relative+-1":"f\u00f6rra m\u00e5naden","dateTimeFormats-appendItem-Year":"{1} {0}","dateFormatItem-hm":"h:mm a","dateTimeFormats-appendItem-Hour":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-abbr-pm":"EM",
"days-format-abbr":"s\u00f6n m\u00e5n tis ons tors fre l\u00f6r".split(" "),eraNames:["AH"],"days-format-narrow":"SMTOTFL".split(""),"dateFormatItem-yyyyMd":"G y-MM-dd","field-month":"M\u00e5nad","days-standAlone-narrow":"SMTOTFL".split(""),"dateFormatItem-MMM":"LLL","field-tue-relative+0":"tisdag denna vecka","field-tue-relative+1":"tisdag n\u00e4sta vecka","dateTimeFormats-appendItem-Quarter":"{0} ({2}: {1})","dayPeriods-format-wide-am":"fm","dateTimeFormats-appendItem-Month":"{0} ({2}: {1})","dateTimeFormats-appendItem-Minute":"{0} ({2}: {1})",
"dateFormatItem-EHm":"E HH:mm","field-mon-relative+0":"m\u00e5ndag denna vecka","field-mon-relative+1":"m\u00e5ndag n\u00e4sta vecka","dateFormat-short":"G y-MM-dd","dateFormatItem-EHms":"E HH:mm:ss","dateFormatItem-Ehms":"E h:mm:ss a","dayPeriods-format-narrow-noon":"n","field-second":"Sekund","field-sat-relative+-1":"l\u00f6rdag f\u00f6rra veckan","field-sun-relative+-1":"s\u00f6ndag f\u00f6rra veckan","field-month-relative+0":"denna m\u00e5nad","field-month-relative+1":"n\u00e4sta m\u00e5nad",
"dateTimeFormats-appendItem-Timezone":"{0} {1}","dateFormatItem-Ed":"E d","field-week":"Vecka","dateFormat-medium":"d MMM y G","field-week-relative+-1":"f\u00f6rra veckan","field-year-relative+0":"i \u00e5r","dateFormatItem-yyyyM":"G y-MM","field-year-relative+1":"n\u00e4sta \u00e5r","dayPeriods-format-narrow-pm":"e","dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y QQQQ","dateTimeFormat-short":"{1} {0}","dateFormatItem-Hms":"HH:mm:ss","dateFormatItem-hms":"h:mm:ss a","dateFormatItem-GyMMM":"MMM y G","field-mon-relative+-1":"m\u00e5ndag f\u00f6rra veckan",
"dateFormatItem-yyyy":"y G","field-week-relative+0":"denna vecka","field-week-relative+1":"n\u00e4sta vecka","field-day-relative+2":"i \u00f6vermorgon","field-day-relative+-2":"i f\u00f6rrg\u00e5r",_localized:{}},"dijit/_editor/nls/FontChoice":{fontSize:"Storlek ",fontName:"Teckensnitt",formatBlock:"Format",serif:"serif","sans-serif":"sans-serif",monospace:"monospace",cursive:"cursive",fantasy:"fantasy",noFormat:"Inget",p:"Stycke",h1:"Rubrik 1",h2:"Rubrik 2",h3:"Rubrik 3",pre:"F\u00f6rformaterad",
1:"XXS",2:"XS",3:"S",4:"M",5:"L",6:"XL",7:"XXL",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Preview":{preview:"F\u00f6rhandsgranskning",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/FindReplace":{findLabel:"S\u00f6k: ",findTooltip:"Skriv s\u00f6ktexten",replaceLabel:"Ers\u00e4tt med:",replaceTooltip:"Skriv ers\u00e4ttningstexten",findReplace:"S\u00f6k och ers\u00e4tt",matchCase:"Matcha gemener/versaler",matchCaseTooltip:"Matcha gemener/versaler",backwards:"Bak\u00e5t",backwardsTooltip:"S\u00f6k bak\u00e5t efter text",
replaceAllButton:"Ers\u00e4tt alla",replaceAllButtonTooltip:"Ers\u00e4tt all text",findButton:"S\u00f6k",findButtonTooltip:"S\u00f6k efter texten",replaceButton:"Er\u00e4tt",replaceButtonTooltip:"Ers\u00e4tt texten",replaceDialogText:"${0} f\u00f6rekomster har ersatts.",eofDialogText:"Sista f\u00f6rekomsten ${0}",eofDialogTextFind:"hittades",eofDialogTextReplace:"ersattes",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/PasteFromWord":{pasteFromWord:"Klistra in fr\u00e5n Word",instructions:"Klistra in inneh\u00e5llet fr\u00e5n Word i textrutan nedan. N\u00e4r du har valt inneh\u00e5ll klickar du p\u00e5 Klistra in. Klicka p\u00e5 Avbryt om du inte vill klistra in text. ",
_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/InsertAnchor":{insertAnchor:"Infoga ankare",title:"Ankaregenskaper",anchor:"Namn:",text:"Beskrivning:",set:"Anv\u00e4nd",cancel:"Avbryt",_localized:{}},"dojox/editor/plugins/nls/Blockquote":{blockquote:"Blockcitat",_localized:{}},"widgets/SmartEditor/setting/nls/strings":{layersPage:{allLayers:"Alla lager",title:"V\u00e4lj en mall f\u00f6r att skapa geoobjekt",generalSettings:"Allm\u00e4nna inst\u00e4llningar",layerSettings:"Lagerinst\u00e4llningar",smartActionsTabTitle:"Smarta \u00e5tg\u00e4rder",
attributeActionsTabTitle:"Attribut\u00e5tg\u00e4rder",presetValueText:"Definiera f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden",geocoderSettingsText:"Inst\u00e4llningar f\u00f6r geokodning",editDescription:"Ange visningstext f\u00f6r redigeringspanelen",editDescriptionTip:"Den h\u00e4r texten visas ovanf\u00f6r mallv\u00e4ljaren. L\u00e4mna tomt om ingen text ska visas.",promptOnSave:"Uppmana anv\u00e4ndaren att spara osparade \u00e4ndringar n\u00e4r formul\u00e4ret st\u00e4ngs eller vid \u00f6verg\u00e5ng till n\u00e4sta post.",
promptOnSaveTip:"Visa en uppmaning n\u00e4r anv\u00e4ndaren klickar p\u00e5 St\u00e4ng eller navigerar till n\u00e4sta redigerbara post, om det finns \u00e4ndringar som inte har sparats i det aktuella geoobjektet.",promptOnDelete:"Beg\u00e4r bekr\u00e4ftelse innan en post tas bort.",promptOnDeleteTip:"Visa en uppmaning om att bekr\u00e4fta \u00e5tg\u00e4rden n\u00e4r anv\u00e4ndaren klickat p\u00e5 Ta bort.",removeOnSave:"Ta bort geoobjektet ur urvalet n\u00e4r posten sparas.",removeOnSaveTip:"Alternativ f\u00f6r att ta bort geoobjektet ur urvalsupps\u00e4ttningen n\u00e4r posten sparas. Om det \u00e4r den enda valda posten \u00e5terg\u00e5r panelen till mallsidan.",
useFilterEditor:"Anv\u00e4nd mallfilter f\u00f6r geoobjekt",useFilterEditorTip:"Alternativ f\u00f6r att anv\u00e4nda filtermallv\u00e4ljaren som ger m\u00f6jlighet att visa ett lagers mall eller s\u00f6ka efter mallar utifr\u00e5n namn.",displayShapeSelector:"Visa ritalternativ",createNewFeaturesFromExisting:"Till\u00e5t att anv\u00e4ndaren skapar nya geoobjekt av befintliga geoobjekt",createNewFeaturesFromExistingTip:"Alternativ f\u00f6r att l\u00e5ta anv\u00e4ndaren kopiera befintliga geoobjekt f\u00f6r att skapa nya geoobjekt",
copiedFeaturesOverrideDefaults:"Kopierade geoobjektv\u00e4rden \u00e5sidos\u00e4tter standardv\u00e4rden",copiedFeaturesOverrideDefaultsTip:"V\u00e4rden fr\u00e5n de kopierade geoobjekten \u00e5sidos\u00e4tter bara standardmallv\u00e4rden f\u00f6r de matchade f\u00e4lten",displayShapeSelectorTip:"Alternativ f\u00f6r att visa en lista med giltiga ritalternativ f\u00f6r den valda mallen.",displayPresetTop:"Visa lista med f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden \u00f6verst",displayPresetTopTip:"Alternativ f\u00f6r att visa listan med f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden \u00f6ver mallv\u00e4ljaren.",
listenToGroupFilter:"Till\u00e4mpa filtreringsv\u00e4rden fr\u00e5n gruppfiltreringswidgeten p\u00e5 f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4lt",listenToGroupFilterTip:"N\u00e4r ett filter anv\u00e4nds i gruppfiltreringswidgeten till\u00e4mpas v\u00e4rdet p\u00e5 ett matchande f\u00e4lt i listan \u00f6ver f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden.",keepTemplateActive:"L\u00e5t den markerade mallen vara aktiv",keepTemplateActiveTip:"Om en mall har valts tidigare n\u00e4r mallv\u00e4ljlaren visas, v\u00e4ljer du den.",
geometryEditDefault:"Aktivera geometriredigering som standard",autoSaveEdits:"Sparar nya geoobjekt automatiskt",enableAttributeUpdates:"Visa uppdateringsknappen Attribut\u00e5tg\u00e4rder n\u00e4r redigera geometri \u00e4r aktivt",enableAutomaticAttributeUpdates:"Anropa attribut\u00e5tg\u00e4rden automatiskt efter uppdatering av geometrin",enableLockingMapNavigation:"Aktivera l\u00e5sning av kartnavigering",enableMovingSelectedFeatureToGPS:"Aktivera flytt av valda punktgeoobjekt till GPS-position",
enableMovingSelectedFeatureToXY:"Aktivera flytt av valda punktgeoobjekt till XY-position",featureTemplateLegendLabel:"Inst\u00e4llningar av geoobjektmall och filterv\u00e4rde",saveSettingsLegendLabel:"Spara inst\u00e4llningarna",geometrySettingsLegendLabel:"Geometriinst\u00e4llningar",buttonPositionsLabel:"Placering av knapparna Spara, Ta bort, Bak\u00e5t och Rensa",belowEditLabel:"Under redigeringsformul\u00e4r",aboveEditLabel:"Ovanf\u00f6r redigeringsformul\u00e4r",layerSettingsTable:{allowDelete:"Till\u00e5t borttagning",
allowDeleteTip:"Till\u00e5t borttagning \u2013 alternativ f\u00f6r att l\u00e5ta anv\u00e4ndaren ta bort ett geoobjekt; inaktiverat om lagret inte medger borttagning",edit:"Redigerbar",editTip:"Redigerbart \u2013 alternativ f\u00f6r att ta med lagret i widgeten",label:"Lager",labelTip:"Lager \u2013 lagrets namn som det anges i widgeten",update:"Inaktivera geometriredigering",updateTip:"Inaktivera geometriredigering \u2013 alternativ f\u00f6r att inaktivera m\u00f6jligheten att flytta geometrin n\u00e4r den placerats eller att flytta geometrin till ett befintligt geoobjekt",
allowUpdateOnly:"Endast uppdatering",allowUpdateOnlyTip:"Endast uppdatering \u2013 alternativ f\u00f6r att endast till\u00e5ta \u00e4ndring av befintliga geoobjekt, markerat som standard och inaktiverat om det inte g\u00e5r att skapa nya geoobjekt i lagret",fieldsTip:"Modifiera f\u00e4lten som ska redigeras och definiera smarta attribut",actionsTip:"\u00c5tg\u00e4rder \u2013 alternativ f\u00f6r att redigera f\u00e4lt eller f\u00e5 \u00e5tkomst till relaterade lager/tabeller",description:"Beskrivning",
descriptionTip:"Beskrivning \u2013 alternativ f\u00f6r att ange text som ska visas \u00f6verst p\u00e5 attributsidan.",relationTip:"Visa relaterade lager och tabeller"},editFieldError:"F\u00e4ltmodifieringar och smarta attribut \u00e4r inte tillg\u00e4ngliga f\u00f6r lager som inte kan redigeras",noConfigedLayersError:"Smart redigerare kr\u00e4ver ett eller flera redigerbara lager",toleranceErrorMsg:"Ogiltigt v\u00e4rde f\u00f6r Tolerans f\u00f6r standardkorsning"},editDescriptionPage:{title:"Definiera attribut\u00f6versiktstext f\u00f6r \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e "},
fieldsPage:{title:"Konfigurera f\u00e4lt f\u00f6r \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",copyActionTip:"Attribut\u00e5tg\u00e4rder",editActionTip:"Smarta \u00e5tg\u00e4rder",description:"Anv\u00e4nd redigeringsknappen \u00c5tg\u00e4rder f\u00f6r att aktivera smarta attribut p\u00e5 ett lager. De smarta attributen kan kr\u00e4va, d\u00f6lja eller inaktivera ett f\u00e4lt baserat p\u00e5 v\u00e4rdena i andra f\u00e4lt. Anv\u00e4nd knappen Kopiera \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att aktivera och definiera f\u00e4ltv\u00e4rdets k\u00e4lla utifr\u00e5n korsning, adress, koordinater och f\u00f6rinst\u00e4llning.",
fieldsNotes:"* \u00e4r ett obligatoriskt f\u00e4lt. Om du avmarkerar Visa f\u00f6r detta f\u00e4lt, och redigeringsmallen inte fyller i f\u00e4ltv\u00e4rdet, kan du inte spara en ny post.",smartAttachmentText:"Konfigurera \u00e5tg\u00e4rd f\u00f6r smarta bilagor",smartAttachmentPopupTitle:"Konfigurera smarta bilagor f\u00f6r \x3cb\x3e${layername}\x3c/b\x3e",fieldsSettingsTable:{display:"Visa",displayTip:"Visa \u2013 ange om f\u00e4ltet inte \u00e4r synligt",edit:"Redigerbar",editTip:"Redigerbart \u2013 markera om f\u00e4ltet finns i attributformul\u00e4ret",
fieldName:"Namn",fieldNameTip:"Namn \u2013 f\u00e4ltets namn som det anges i databasen",fieldAlias:"Alias",fieldAliasTip:"Alias \u2013 f\u00e4ltets namn som det anges p\u00e5 kartan",canPresetValue:"F\u00f6rinst\u00e4llning",canPresetValueTip:"F\u00f6rinst\u00e4llt \u2013 alternativ f\u00f6r att visa f\u00e4ltet i den f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4ltlistan och l\u00e5ta anv\u00e4ndaren ange v\u00e4rdet f\u00f6re redigering",actions:"\u00c5tg\u00e4rder",actionsTip:"\u00c5tg\u00e4rder \u2013 \u00e4ndra f\u00e4ltens ordning eller g\u00f6r inst\u00e4llningar f\u00f6r smarta attribut"},
smartAttSupport:"Smarta attribut kan inte anv\u00e4ndas f\u00f6r obligatoriska databasf\u00e4lt"},actionPage:{title:"Konfigurera attribut\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",smartActionTitle:"Konfigurera smarta attribut\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r \x3cb\x3e${fieldname}\x3c/b\x3e",description:"\u00c5tg\u00e4rderna \u00e4r alltid inaktiva om du inte anger villkor som utl\u00f6ser dem. \u00c5tg\u00e4rderna bearbetas i ordningsf\u00f6ljd och endast en \u00e5tg\u00e4rd kan utl\u00f6sas per f\u00e4lt. Ange villkor med knappen f\u00f6r villkorsredigering.",
copyAttributesNote:"Om du inaktiverar en \u00e5tg\u00e4rd som har ett gruppnamn \u00e4r det samma sak som att redigera \u00e5tg\u00e4rden frist\u00e5ende, och \u00e5tg\u00e4rden f\u00f6r det h\u00e4r f\u00e4ltet kommer att tas bort fr\u00e5n respektive grupp.",actionsSettingsTable:{rule:"\u00c5tg\u00e4rd",ruleTip:"\u00c5tg\u00e4rd \u2013 \u00e5tg\u00e4rden utf\u00f6rs n\u00e4r villkoren \u00e4r uppfyllda",expression:"Uttryck",expressionTip:"Uttryck \u2013 resultatuttrycket i SQL-format fr\u00e5n angivna villkor",
groupName:"Gruppnamn",groupNameTip:"Gruppnamn \u2013 visar gruppnamnet som uttrycket har till\u00e4mpats fr\u00e5n",actions:"Villkor",actionsTip:"Villkor \u2013 \u00e4ndra ordningen i regeln och ange villkor f\u00f6r n\u00e4r den ska utl\u00f6sas"},copyAction:{description:"F\u00e4ltv\u00e4rdets k\u00e4lla bearbetas i turordning om det \u00e4r aktiverat tills dess att ett giltigt villkor utl\u00f6ses eller listan \u00e4r slutf\u00f6rd. Ange villkor med knappen f\u00f6r villkorsredigering.",intersection:"Korsning",
coordinates:"Koordinater",address:"Adress",preset:"F\u00f6rinst\u00e4llning",actionText:"\u00c5tg\u00e4rder",criteriaText:"Villkor",enableText:"Aktiverad"},actions:{hide:"D\u00f6lj",required:"N\u00f6dv\u00e4ndig",disabled:"Inaktiverad"},editOptionsPopup:{editAttributeGroupHint:"Varning: Redigera frist\u00e5ende kommer att ta bort den valda attribut\u00e5tg\u00e4rden med koppling till det h\u00e4r f\u00e4ltet fr\u00e5n gruppen",editGroupHint:"Varning: Redigera frist\u00e5ende kommer att ta bort den valda smarta \u00e5tg\u00e4rden med koppling till det h\u00e4r f\u00e4ltet fr\u00e5n gruppen",
popupTitle:"V\u00e4lj redigeringsalternativ",editAttributeGroup:"Den valda attribut\u00e5tg\u00e4rden anges fr\u00e5n gruppen. V\u00e4lj ett av f\u00f6ljande alternativ f\u00f6r att redigera attribut\u00e5tg\u00e4rd:",expression:"Uttrycket f\u00f6r vald smart \u00e5tg\u00e4rd anges fr\u00e5n gruppen. V\u00e4lj ett av f\u00f6ljande alternativ f\u00f6r att redigera uttryck f\u00f6r smart \u00e5tg\u00e4rd:",editGroupButton:"Redigera grupp",editIndependentlyButton:"Redigera frist\u00e5ende"}},filterPage:{submitHidden:"Skicka attributdata f\u00f6r detta f\u00e4lt \u00e4ven om det \u00e4r dolt?",
title:"Konfigurera uttryck f\u00f6r regeln ${action}",filterBuilder:"Ange \u00e5tg\u00e4rd f\u00f6r f\u00e4ltet n\u00e4r posten matchar ${any_or_all} av f\u00f6ljande uttryck",noFilterTip:"Anv\u00e4nd verktygen nedan f\u00f6r att definiera p\u00e5st\u00e5endet f\u00f6r n\u00e4r \u00e5tg\u00e4rden \u00e4r aktiv."},geocoderPage:{setGeocoderURL:"Ange URL till geokodare",hintMsg:"Obs! Du \u00e4ndrar nu geokodningstj\u00e4nsten, s\u00e5 se \u00e4ven till att du uppdaterar eventuella f\u00e4ltkarteringar f\u00f6r geokodning som du har konfigurerat.",
invalidUrlTip:"URL:en ${URL} \u00e4r ogiltig eller g\u00e5r inte att \u00f6ppna."},addressPage:{popupTitle:"Adress",checkboxLabel:"H\u00e4mta v\u00e4rdet fr\u00e5n geokodningstj\u00e4nsten",selectFieldTitle:"Attribut",geocoderHint:"Du kan \u00e4ndra geokodningstj\u00e4nsten med knappen Inst\u00e4llningar f\u00f6r geokodning i de allm\u00e4nna inst\u00e4llningarna",prevConfigruedFieldChangedMsg:"Tidigare konfigurerat attribut har inte hittats i de aktuella geokodarinst\u00e4llningarna. Attributet har \u00e5terst\u00e4llts till standard."},
coordinatesPage:{popupTitle:"Koordinater",checkboxLabel:"H\u00e4mta koordinater",coordinatesSelectTitle:"Koordinatsystem",coordinatesAttributeTitle:"Attribut",mapSpatialReference:"Kartans geografiska referens",latlong:"Latitud/longitud",allGroupsCreatedMsg:"Alla m\u00f6jliga grupper har redan skapats"},presetPage:{popupTitle:"F\u00f6rinst\u00e4llning",checkboxLabel:"F\u00e4ltet \u00e4r f\u00f6rinst\u00e4llt",presetValueLabel:"Det aktuella f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rdet \u00e4r:",changePresetValueHint:"Det f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rdet kan \u00e4ndras med knappen Definiera f\u00f6rinst\u00e4llda v\u00e4rden i de allm\u00e4nna inst\u00e4llningarna"},
intersectionPage:{groupNameLabel:"Namn",dataTypeLabel:"Datatyp",ignoreLayerRankingCheckboxLabel:"Ignorera rangordning av lager och hitta det n\u00e4rmaste geoobjektet bland alla definierade lager",intersectingLayersLabel:"Lager f\u00f6r att extrahera ett v\u00e4rde",layerAndFieldsApplyLabel:"Lager och f\u00e4lt f\u00f6r att anv\u00e4nda extraherat v\u00e4rde",checkboxLabel:"H\u00e4mta v\u00e4rde fr\u00e5n korsningslagrets f\u00e4lt",layerText:"Lager",fieldText:"F\u00e4lt",actionsText:"\u00c5tg\u00e4rder",
toleranceSettingText:"Toleransinst\u00e4llningar",addLayerLinkText:"L\u00e4gg till ett lager",useDefaultToleranceText:"Anv\u00e4nd standardtolerans",toleranceValueText:"Toleransv\u00e4rde",toleranceUnitText:"Toleransenhet",useLayerName:"\u2013 Anv\u00e4nd lagernamn \u2013",noLayersMessage:"Inget f\u00e4lt har hittats i n\u00e5got lager av kartan som matchar den valda datatypen."},presetAll:{popupTitle:"Definiera de f\u00f6rinst\u00e4llda standardv\u00e4rdena",deleteTitle:"Ta bort f\u00f6rinst\u00e4llt v\u00e4rde",
hintMsg:"Alla unika f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4ltnamn visas h\u00e4r. Om f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4lt tas bort s\u00e5 inaktiveras respektive f\u00f6rinst\u00e4llda f\u00e4lt i alla lager/tabeller."},intersectionTolerance:{intersectionTitle:"Tolerans f\u00f6r standardkorsning"},smartActionsPage:{addNewSmartActionLinkText:"L\u00e4gg till ny",definedActions:"Definierade \u00e5tg\u00e4rder",priorityPopupTitle:"Ange prioritet f\u00f6r smarta \u00e5tg\u00e4rder",priorityPopupColumnTitle:"Smarta \u00e5tg\u00e4rder",
priorityOneText:"1",priorityTwoText:"2",priorityThreeText:"3",groupNameLabel:"Gruppnamn",layerForExpressionLabel:"Lager f\u00f6r uttryck",layerForExpressionNote:"Observera: Det valda lagrets f\u00e4lt kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att definiera villkor",expressionText:"Uttryck",editExpressionLabel:"Redigera uttryck",layerAndFieldsApplyLabel:"Lager och f\u00e4lt f\u00f6r anv\u00e4ndning",submitAttributeText:"Skicka attributdata f\u00f6r valt dolt f\u00e4lt?",priorityColumnText:"Prioritet",requiredGroupNameMsg:"Detta v\u00e4rde \u00e4r obligatoriskt",
uniqueGroupNameMsg:"Ange unikt gruppnamn, en grupp med det h\u00e4r namnet finns redan.",deleteGroupPopupTitle:"Ta bort grupp f\u00f6r smarta \u00e5tg\u00e4rder",deleteGroupPopupMsg:"Om gruppen tas bort kommer uttrycket att tas bort fr\u00e5n alla kopplade f\u00e4lt\u00e5tg\u00e4rder.",invalidExpression:"Uttrycket f\u00e5r inte vara tomt",warningMsgOnLayerChange:"Det definierade uttrycket och f\u00e4lten som det anv\u00e4nds p\u00e5 kommer att rensas.",smartActionsTable:{name:"Namn",expression:"Uttryck",
definedFor:"Definierat f\u00f6r"}},attributeActionsPage:{name:"Namn",type:"Typ",deleteGroupPopupTitle:"Ta bort grupp f\u00f6r attribut\u00e5tg\u00e4rder",deleteGroupPopupMsg:"Om gruppen tas bort kommer attribut\u00e5tg\u00e4rden att tas bort fr\u00e5n alla kopplade f\u00e4lt.",alreadyAppliedActionMsg:"\u00c5tg\u00e4rden ${action} har redan anv\u00e4nts p\u00e5 det h\u00e4r f\u00e4ltet."},chooseFromLayer:{fieldLabel:"F\u00e4lt",valueLabel:"V\u00e4rde",selectValueLabel:"V\u00e4lj v\u00e4rde"},presetPopup:{presetValueLAbel:"F\u00f6rinst\u00e4llt v\u00e4rde"},
dataType:{esriFieldTypeString:"Str\u00e4ng",esriFieldTypeInteger:"Nummer",esriFieldTypeDate:"Datum",esriFieldTypeGUID:"GUID"},_localized:{}}});